/* 
  Localizable.strings
  Cleaner

  Created by fst on 2021/6/2.
  
*/
"Analyzing" = "分析中";
"Restore" = "恢复购买";
"Terms of Use" = "使用条款";
"Privacy Policy" = "隐私服务";
"User Agreement" = "用户协议";
"Questions and Answers" = "常见问题";

"Photo Clear" = "图片清理";
"About" = "关于";
"Address Book" = "通讯录优化";
"Device Info" = "设备信息";
"Calendar" = "日历及提醒";
"Video Clear" = "视频清理";

"Name" = "手机名称";
"Model" = "手机型号";
"System Version" = "系统版本";
"Screen Resolution" = "屏幕分辨率";
"Retina" = "Retina屏幕";
"Battery Level" = "电池电量";
"Start Time" = "启动时间";
"YES" = "是";

"Preview" = "预览大图";
"Delete Selected" = "删除选中";
"Select All" = "全选";
"Deselect" = "取消全选";
"After deletion, it will not be able to recover. Confirm to delete the selected photos?" = "删除后将无法恢复，确定删除选中的照片？";
"After deletion, it will not be able to recover. Are you sure to delete the selected video?" = "删除后将无法恢复，确定删除选中的视频？";
"Please select the picture you want to delete" = "请勾选要删除的图片";
"Please select the video you want to delete" = "请勾选要删除的视频";

"Successfully Deleted" = "已删除";
"No cleanable items were found" = "未发现可清理项";
"Tips" = "温馨提示";
"Check" = "确定";
"Cancel" = "取消";

"Scanning" = "努力分析中";
"Blurred Photos" = "模糊照片";
"Similar Photos" = "相似照片";
"Screen Capture" = "屏幕截图";
"Oversized Photos" = "超大照片";

"Repeated Video" = "重复视频";
"Similar Videos" = "相似视频";
"Damaged Videos" = "损坏视频";
"Oversized Videos" = "超大视频";

"Free" = "剩余";
"Used" = "已使用";
"Total Occupancy" = "共占用";
"Picture" = "张";
"Video" = "个";
"No Name" = "无姓名";
"Empty Number" = "空号码";
"No corresponding contact was found" = "未发现相应联系人";
"You will not be able to recover after deleting. Are you sure you want to delete the selected contact?" = "删除后将无法恢复，确定删除所选联系人?";
"Please check the contact to be deleted" = "请勾选要删除的联系人";

"Duplicate Contact" = "重复联系人";

"No duplicate contacts found" = "未发现重复联系人";

"Expired Calendar" = "过期日历";
"Overdue Reminders" = "过期提醒事项";
"Calendar And Reminder" = "日历及提醒";
"No optimizable items were found" = "未发现可优化项目";
"Are you sure you want to delete the selected expired Festival?" = "确定删除所选过期节日?";
"Are you sure you want to delete the selected overdue items?" = "确定删除所选过期事项?";
"Please check the festival you want to delete" = "请勾选要删除的节日";
"Please check the item to delete" = "请勾选要删除的事项";
"Cleanable Files" = "可清理的文件";












